一人一個02－12年的好野

我先

10見證到奧燒在皇馬全盛期

07少女時代出道 改變一生的女人

山p日劇全盛期
07求婚大作戰

06詐欺

港產
05頭d 應該多人想講

絕對係online game年代
02開始有ro玩 去到04年既ep8 發展到最完美

頭分半鐘

希望冇人貼舊登08年乜乜中國人

狠狠鞭落去！

當時生活尚有自由愉快已經係最好嘅野

然而細個不知道是咩回事
亦以為戰爭離自己很遠

電影：
02年有經典嘅無間道03年有杜sir嘅ptu，之後黑社會同神探都好高質

杜sir正